今日搭車記得主動同陌生人講！民陣616大遊行！提大家黑衫，可以講埋訴求

人傳人最大威力！！！

民陣已向警方申請星期日（6月16日）下午二時半舉辦大遊行，由維園到政府總部。遊行訴求只有三點：

一，譴責警方暴力鎮壓市民；
二，撤回逃犯條例修訂；
三，林鄭月娥必須下台！

推

4.釋放並撤回示威者的所有控罪

唔好唔唔得
義士唔係CONDOM